深圳人民醫院：堅持只用國產醫療器材

source?